點解要用whatsapp打電話過黎

Whatsapp就用黎sned message啦
明明大家都係香港
點解要用whatsapp打電話過黎
用返普通手機內置果個唔得？

冇分鐘

方便

Whatsapp專登想你用佢個功能

室內收得差 得Wi-Fi 冇Wi-Fi call
咪whatsapp你
毒撚真係嫌三嫌四

分鐘唔係無限既咩

無分鐘
手機有d人用data卡

今時今日，仲有人會用得晒D通話分鐘

你up乜鳩啊？正常人

外地打本地唔用idd/sim card用

咁個whatsapp number邊度黎

經whatsapp打，一般既通話記錄就無record

n年前舊no.無換機

因為whatsapp就係電話簿

邊部垃圾電話無記錄咁on9
iPhone都有啦

whatsapp開順便打個電話唔得咩 又要撳返出去咁撚戇鳩

Check下IQ

佢話室內收得差 得Wi-Fi
用WiFi WhatsApp call你唔會收唔到

冇WiFi 又室內收得差 咪就會用WhatsApp 囉

電話簿save低咁多人 唔想搵呀 亦懶得打字搵
咁同你最近有whatsapp 過 咪禁一禁黎打比你

你可以whatsapp del左個記錄就乜都唔知
就咁用普通電話打可以去電訊公司check你今個月用左幾多分鐘

人地無save低你電話

就係呢個原因

因為冇人SAVE低樓豬個傻西既電造